有冇諗過如果你冇課金 你會多幾多錢？

最少有5皮

咁咪即係問人總共課左幾多錢

0

唔會，只會洗左去第二度

<2000

10皮

應該只會變咗買袋買錶買衫

咪係
講到唔課會儲起舊錢咁

夠買樓

500左右 都唔夠買一隻垃圾bandai咁慘

3000-4000

差唔多10皮

14-15萬

5 萬

7-10k

只係依半年都已經7萬.....計埋全部真係數唔到..

由17歲做野到依家25歲，個個月都拎半份有多嘅糧課金
我唔課金真係無地方洗錢

不如講下玩咩game課得最癲

Warframe
1萬以上

warframe 良心game 當支持下lo 我好似課左2千幾

唔課金夠買匯豐
之後85蚊放

姐係課少2萬會多左4萬

好耐之前抽到75%off就貨左200蚊
貨撚完就開始少玩
而家仲有600金,但又唔捨得用

前幾年讀書課得好癲 個個月課幾單
嗰陣應該5萬倒
係依家反而少咗 久唔久當支持下